「奴工飯堂」是日午餐- 芝麻醬豬排撈烏冬

簡簡單單煮嗰烏冬做lunch

黃色個d咩嚟

蛋絲
煎左塊蛋餅之後切絲就得

好鍾意麻醬

麻醬好好用
打邊爐有時都用

食落喉嚨舒唔舒服？

屋企成日食豬轉做雞就正

巴打煮啲野好日式

好舒服 如果買啲更靚嘅讚岐烏冬仲舒服

豬排雞排無所謂 一樣match
我只係雪櫃有咩就用埋佢

有時我都整下其他菜

走左d生蒽會好d

收到

蛋餅點整 之前整極都整唔好

用易潔鑊 落少少油均勻咁覆蓋成個pan
之後落一層薄薄嘅蛋漿
等佢開始變色 條邊開始飛上黎
就可以返轉面再煎兩煎就得

用邊隻麻醬
我之前買過果隻好淡

正皮支持